點解周星星認到法醫官係化學老師

但係認唔到洪爺係訓導主任？

邊個主任訓左喺度？

拖出去打

你咪賭聖嘅剋星~洪爺!!!!

樓主

推完未

ching摩擦力幾勁

ching咪推

Y

學友吾高興

點會
牙友唔係咁小器